黑衫斬人 不用割蓆 因為根本唔係自己友

蘋果日報 葵涌晚上發生斬人案！晚上11時許，一名男子於葵涌警署對面的巴士站候車時，突然被3名戴口罩、着黑色衞衣的男子伏擊，用刀狂斬手、背、膊頭及左腳。現場一地鮮血，3名刀手得手後往新都會廣場方向逃去，救護員接報到場後，將男子送往醫院搶救。

唔使諗咩割唔割蓆 因為自己友唔會風頭火勢仲咁蠢 著晒黑色衫
想屈我哋？用下腦先啦

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

出面風向帶又想吹割唔割席
一於順勢明天出反暴力遊行啦

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel